香港現在是不是在超限戰中？

非傳統意義上冷兵器戰爭的對抗，大陸稱之為超限戰，正是香港現狀。

明明香港社會一到晚上就有人持槍指向手無寸鐵的人，也有奮不顧身反抗至死的人，但是白天仍維持安居樂業、暴力與我無關的狀態，日與夜模糊了和平和戰爭的邊界，工作日與假日顛倒了紛亂與安穩的模式。

現在正是盜竊權力那方不擇手段去與政府應該服務的市民大眾展開戰爭的現狀，已非傳統兵器投入戰爭紛亂全日的現狀，香港早已進入了非傳統的戰爭狀態。

說什麼示威不要阻礙到日常生活，就陷入了和平的假象，明明賴以容身的自由民主法治被吞食了，仍盲信三餐飽暖有工作就是安穩。

納粹德國猶太人就是跪舔也要活著三餐有飯開有工作，自願走入集中營。

掌權方的暴力和平民舍命般的武力反抗，他們對比兩者時卻不談及兩者的武力權力不平等，甚至政權武力應當服務的是人民而非上司指揮，這些概念都絕口不提。

他們憐惜數塊玻璃錦旗和一些鐵路死物，並指責活生生被警棍打死的一群年青人是犯賤活該被打，連人性道德和理性都被超限戰模糊了。

清醒的你，應當知道香港早已陷入戰爭狀態。

再說什麼示威者暴力，當示威者不能展現到反抗意志的那一天，就是猶太人的集中營、新疆再教育營來臨香港的那日。

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :